天文台on撚鳩，黃色暴雨警告信號在下午9時50分發出

荃灣撚表示雨都冇滴，天文台真係亂鳩咁黎，四月仲要較到咁熱，逼人開冷氣訓

有邊區巴絲果度有落雨？同我出黎

北區

粉嶺好大雨

大雨到痴根

北區行雷行到痴撚曬線

又冇雨又冇雷，痴撚線

集中哂係北區

大埔 有雨

巴打
我留意左你好耐

北區早就淪陷左做大陸支那地區，唔算香港

粉嶺上水唔係香港？

上水
有幾下雷聲大撚到以為爆炸

屯門冇落雨
係有D大風

好似好耐冇落過雨

油麻地無雨

屯門

觀塘區save

港島水都無滴

得北區落兩

咪係
新界落到陸沉都唔應該掛

好細雨囉

同中電港燈有contract

係紅磡都見到係咁閃
不過紅磡無落

大圍冇雨

屯門開始落雨

save

黃色暴雨警告信號

香港天文台在下午9時50分發出之有關黃色暴雨警告信號的特別報告：

暴雨警告信號現時為黃色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

做乜尻雨都冇滴

天文台「小渦旋」預測惡劣天氣系統奪2019香港資訊及通訊科技獎

暴 雨 警 告 信 號 現 時 為 黃 色 ， 表 示 香 港 廣 泛 地 區 已 錄 得 或 預料會 有 每 小 時 雨 量 超 過 30 毫 米 的 大 雨 ， 且 雨 勢 可 能 持 續 。

連風雨都識揀地區
港島嗰啲又無事..

不嬲龍門任佢擺

葵涌微雨

九東冇雨 港島冇雨
咁都叫廣泛地區有雨？

啱啱荃灣好大雨

好廣泛

油麻地天朗氣清

真係唔係

收皮啦

牛屎區死開啦

荃灣好撚大雨喎

大陸落雹

天文台都戇鳩鳩

已經接鬼

好心啦
黃雨係預告黎 係街既你就返屋企啦

agger

起碼今次叫做到預報呀 之前on99落到紅雨咁先出黃雨 完全提防唔切

不過地區個問題就算撚數啦 之前港島落到黃雨 新界水都無滴都出黃雨

今次咪調返轉

港島冇雨就已經唔叫廣泛啦 得罪講句 北區落雨關市區人撚事咩

就係睇你個區咩
北區行雷閃電落大雨

樓主呢啲廢人極度自我中心
做朋友可免則免
更加唔好講拍拖生仔
應該自己孤獨終死，唔好害人

你試下朝早

屌你老母, 預料都會出黃雨呀
文盲定智障呀

荃灣搭車去沙田都係冇雨...

利申睇到佢彈 黃雨果下仲係旺角 即刻狗沖返新界屋企

港島冇風冇雨

港島都未落雨 憑咩黃雨？

北區係撚香港咩

落機飛緊的番大埔
仲以為老豆吹水

沙田 0雨0風now

北區落到黃色

頭先電話彈左個咩水浸報告 以為出錯左
再望一望 先知有黃雨
即刻上黎睇下 點知係真

港島完全冇雨

佢做記錄姐

因為依家係收工時間, 天文台好撚果斷嫁

岩岩先係港島返9龍，一滴雨都冇wo
都唔知大交合點做野既

紅雨同黑雨信號definition上都有預料用途
但點解通常涉及紅黑就要廣泛達標先出？
一係就話比人聽天文台一大雨次後(黃雨)就再無預測能力
一係就真係涉及經濟利益唔敢'預料'咁出

呢個真 大交合呢啲真係正仆街 返工時間就真係落足個量先出

大WO口好大雨

元朗
而家濕到仆街

好大雨

九龍灣大雨到cls

落緊冰雹呀屌你

觀塘冇雨

又嚟新界人同市區人大戰

掛又屌唔掛又屌
玩撚晒啦

樓主你浸死咗未

利申葵涌撚 開始大雨

大圍開始落

銅鑼灣有焗嘅感覺
無雨

等佢落

係撚

好撚大雨 屌你老母樓主 仆街啦你去

就係你呢啲傻系玩分化 搞到班兒登仔學撚錯哂啲思想

聽朝大家估下會係咩雨

已暴雨

on撚9，荔枝角呢頭雨都無滴，掛你老母黃雨，平日返工翻學落到狗屎咁，浸撚曬成條街又唔見掛個黃雨？搵個藉口話唔夠廣泛，你老母咁呢次咩料啊，正仆街天文台

葵涌區落狗屎仲諗落車買老麥返屋企食
落到咁行唔到出去。。

Record saved

不如港島冇雨又掛就投訴大交合？
最好就浸撚死哂班牛屎仔
關我撚事

荃灣區不知幾大雨，樓主假膠

落緊狗屎 北葵

葵涌呢邊 倒水咁

2140-2240
機場搭巴士去屯門
架車啲玻璃仲係好污糟

試雨上午8點

乜柒警告都唔會有

exac7ly

屯門冇雨

界限街以南先係，深圳河以南至界限街以北係緩衝區

觀塘區表示乜撚都冇

發俾北區人睇呀！其他區見無雨睇完就算啦

淋到我濕鳩晒先見到 係喎 真係黃雨喎 我屌你老母！

因為夜晚

返工時間唔計

where ?

近大陸個邊

屌你葵涌有一下大雨到仆街

觀塘冇風冇水

屯門無雨
沙田得兩滴

港島冇落過雨

如果今次得半山區落大雨，你會唔會出post話天文台on9, 淨係當半山係香港？

唔洗返工得新界北落狗屎就掛黃雨，返工返學成個香港落大雨就話唔係廣泛地區就唔掛

傻鳩 睇雨量圖啦 就打到黎喇

到西貢啦

觀塘準備

我呢邊好撚大

日間：只考慮港島雨量
其他時間：是撚但求其掛

大埔已經落完 靜哂

我深圳这边也有下雨了，但没很大。

沙田大雨到仆街

天水圍有幾滴

將軍澳冇雨

寫殘體屌你老母返上去啦，喺香港就用繁體

南區有雨

北區以後唔好再屌大交合啦

關我撚事

九龍一滴雨都冇

仲記得上年辨公時間就無視北區大雨

北區wfc

夜晚是撚但啦

元朗唔算大雨，但出新界北水浸

元朗打曬雷

東區連風都冇

將軍澳表示焗撚到溶

李銘洋話無雨

北角開始落雨

行雷

打llm咩

啱啱開始有少少雨

樓豬on99

新界九龍港島都可以攪分化
係咪得呢到班小學雞做到
你係咪做到今生不入新界先
除非你斷腳啫

對唔住，荃灣都唔係，剩係得港島先係香港

Child登非浪得虛名

中環都開始落

港島中聯辦

根本個龍門任佢地放
返工返學水浸都係黃雨
夜晚係一個區有雨即時掛黃雨

落埋波添啦喎 我果度水都冇滴

屯門兆康附近 10點好大雨

即係大陸啦

知唔知黃雨係局部地區性 柒頭

如來廣泛

粉嶺上水唔係大陸？

ok 咁下次新界落到狗屎都無信號既時候你唔好出黎屌

利申 九龍人

如果係既話 你咪係中國人

屌，好落唔落咗係青衣，架電單車濕撚咗

怪唔之得 觀塘區係全香港最撚窮既區
垃圾堆

東區L表示落波先落雨

而家香港仔有啦

依家小西灣有

有咩好嘈
之前得港島落大雨都出紅雨啦

聽朝八號

收皮啦柒頭 打錯隻字就係威係勢 你唔好撚打錯字啊傻系

結論：樓主on9

on9
我又唔係住大西北

全晚一滴雨都冇 同呀媽都
利申沙田撚

港島=0

紅磡都落

仲話港獨 係咁搞分化 攬抄都唔撚益你

點解可以咁on9 住港島都覺得自己高人一等 係咪平時做人太失敗要係度攞優越感呀

屌你班新界牛 上次港島落到狗屎咁掛黃定紅 就話掛乜鳩
今次到你地落就負評返人 真係笑撚大人個口

喂喂喂 睇吓上次港島落雨掛紅你班大西北撚講咩先啦

下你on9？岩先路德圍大雨到仆街wo

系你老母咩

睇下自己打啲咩狗屎垃圾出嚟啦死剷

咁上次有冇講港島唔係香港一部分?有冇俾人人身攻擊話係牛屎佬?冇就收嗲啦

咁幾時load 番？

講真
見佢咁來勢汹汹咁衝過嚟出黃又好正常
不過又臨門撻Q

唔係返工時間,大交合不嬲手鬆

係有其中一區唔足量都唔出呀！

打和啦 super

叫我？

下次荃灣落到pk...
你又開post diu 天文台on9
點解唔掛暴雨警告

天文台廢唔係第一日知呀麻？

林超英

做乜撚

落雨都有得炒車

No matter what.

你俾佢掛啦, 習慣咗,咪多的黑囉。

你就On9仔, 你好叻呀？

you make my day

自己地方都搞分化

屌你on9完未

明顯啲垃圾特登玩嘢

香港你住哂咩？

北區未落雨就掛定黃雨

市區水浸乜都冇

住市區=狗都不如

住新界=人上人